香港男多女少?

啲乜鳩報告咪話香港男多女少，但點解仲係毒撚多咁多

女呢!?

女吖

大把女都冇仔
但靚/普通嘅對你冇興趣
肥/醜嘅你對佢冇興趣

世事都被你看透

冇錯阿

女多男少
當中有班女既又扮男
咪變男多女少

仲有咁多賓妹

啲數據要出埋靚女/醜女比例先有意思

你講乜春呀

你標題無錯喎

你講乜撚野
男多女少咪毒撚多 有咩錯
食左藥未?

女多男少

打錯標題自膠